好迷茫，有無巴打可以比d意見我

小弟今年讀緊polyu bba final year, 得番個幾月就GRAD,對前景好迷茫，
sales自己做唔黎（把口唔得，樣又生得細個，又矮），
自覺自己唔係個種可以係商業社會打滾既材料, 所以寧願去學番門一
技之長好過. 講番小小家庭背景先，屋企好窮, 住公屋，雙親已退休, 等住自己養二佬有精神病，做唔到野.....
一諗起自己未來條路就好灰.......

毒撚開PO冇人理

自推

公務員

小弟身高得160cm，紀律部隊收晒皮

公務員啦 有office post架麻

加油啊巴打

巴打
加油
有無其他一技之長？

ACO又太雞, AO/EO 個D自問自己又未夠班

就係無先想學, 當初死讀爛讀個DEGREE番來都係為滿足屋企人期望.....